連登有無巴絲係非專業人士?

即係份工唔駛考牌, 阿豬阿狗都做得果D垃圾工 有無人做緊?

濕鳩HR

我唔係垃圾

HR係咪一定要讀過HR先做得?

非專科工其實全部都好垃圾

Marketing

Marketing都算係非專科入面數一數二高人工

寫code算唔算

保安牌保險牌外遊領隊牌算唔算牌

大撚把下化
有幾多工要考牌呀

其實HR有咩做?

你唔記得呢度係連登, 社會最Top既精英聚集既地方?

喺連登有貨van牌都已經算係專業人士喇喎

冇發達但餓唔死
要搵幾皮野一個月唔係難過登天
仲要基本上間間大公司都有一條team
生意好要做promotion，生意唔好都要做

所以真係對我呢d冇專長既人黎講係好好

計payroll
請人

Marketing(包括你公司)加班情況點?
平時幾點有工收?

入行有咩要求?

我估最重要應該係有創意

推

唔同公司唔同
以前做廣告agency，日日做到凌晨
而家做in-house，日日準時6點

不過聽人講出面既所謂OT都係8點
冇家室既人我覺得冇乜所，反正放星期六日都多時間玩

我係因為瘋狂OT而學得好快，再學埋高級過自己既野
所以先有條件轉份好工

廣告業真係狗都唔屌

又唔係咁講既
冇專業，22，3歲開始出黎捱兩三年都輕鬆上2萬
5-6年就assistant manager-manager就26-35k
30歲前搵3萬零蚊冇乜難道
仲要你學歷差到得top-up degree都入到行
有舊同事係讀mechan eng都入到行
圍內大家而家都係搵三四皮，30歲未到

到時想輕鬆d咪轉in-house marketing
一般所謂OT都係8點
我而家咁咪日日6點收工
當然我而家唔會跳返去做廣告再OT

當然如果你有其他好路數就題外話